世界盃歐洲區附加賽英格蘭對意大利居然冇人討厭？

波台已死
保方復出第一場後備救國都唔睇

巴西對德國都冇人睇啦

邊台有播

tvb咪有囉

不了，就返香港了 又冇女陪

熱身賽咁著緊做咩